\section{Wnioski}
Dokładność otrzymanego wyniku jest zależna od liczby losowań i jakości użytego generatora liczb pseudolosowych. Ponadto zwiększenie liczby losowań nie zawsze może zwiększyć dokładność wyniku, ponieważ generator liczb pseudolosowych posiada skończenie wiele liczb losowych w cyklu, dlatego metoda ta jest używana w przypadku gdy szybkość otrzymania wyniku jest ważniejsza od jego dokładności. W niniejszej pracy do losowania współrzędnych dla punktu użyto obiektu klasy

\begin{center}
\begin{lstlisting}
java.security.SecureRandom
\end{lstlisting}
\end{center}
